覺唔覺新都會門口班健身狗好撚煩

死開啦屌你老母

銅鑼灣都係一撚樣